{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000126709",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 구라이골캠핑장"
    },
    "text": "クライゴルキャンプ場は漢灘江ダム一帯に位置する憩いの場です。 ここは清らかで涼しい漢灘江の渓谷と自然景観をそのまま保っており、自然を楽しむのに最適な場所です。 多目的広場、貯留池、生態湿地、トゥルレキルなど多様な施設を最大限活用することができます。 ペットは同伴できませんし、最大人数を超えては入室できません。 バーベキューのご利用は現地決済で可能で、最終時間は11時までです。 入室は午後2時に決まっていて、退室時間は午前11時です。 注意事項としては、不注意によるドアの損失や紛失はゲストの責任であり、キッチン用品は洗浄し、ゴミは分別箱に捨てなければなりません。 臭い食べ物やキャンドル、蚊取り線香は室内では使用できません。 宿の清潔さとキャラバン内部のプール、管理人の親切な待遇、きれいな掃除状態はゲストのレビューで言及されました。 しかし、何人かのゲストはキャラバン内部のトイレの騒音と水が抜けない問題に言及しました。 また、宿の内部は狭いですが、きれいで虫が多いため、バーベキューの際は必ず閉めなければならず、シャワーは共用シャワー場を利用しなければならないという意見がありました。 しかし、全般的に満足のいく経験だったという意見もあった。 ただ、食器が足りないというレビューもありました。 総評では池上山渓谷と近くて大きな長所があり、宿の内部はきれいで管理状態が悪くないという評価がありました。 また、プールへの駐車も可能であることも言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場はどのような場所ですか？",
            "answer": "クライゴルキャンプ場は漢灘江の渓谷に位置し、自然景観を保っている憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "クライゴルキャンプ場では、多目的広場、貯留池、生態湿地、トゥルレキルなどの施設を活用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットはクライゴルキャンプ場に同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場のバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "クライゴルキャンプ場では、バーベキューの利用が可能で、現地での決済となります。最終時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "クライゴルキャンプ場の入室は午後2時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の注意事項はありますか？",
            "answer": "クライゴルキャンプ場では、不注意によるドアの損失や紛失はゲストの責任とされています。また、キッチン用品は洗浄し、ゴミは分別箱に捨てる必要があります。臭い食べ物やキャンドル、蚊取り線香は室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔さやキャラバン内部のプール、管理人の親切な待遇、きれいな掃除状態はゲストのレビューで言及されています。ただし、一部のゲストはキャラバン内部のトイレの騒音や水が抜けない問題について指摘しています。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の宿の内部には何がありますか？",
            "answer": "宿の内部は狭いですが、きれいで虫が多いため、バーベキューの際は必ず閉めなければなりません。シャワーは共用シャワー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の宿で不足しているものはありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは食器が足りないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "クライゴルキャンプ場の総評はどうですか？",
            "answer": "総評では、池上山渓谷に近く大きな長所があり、宿の内部はきれいで管理状態も悪くないという評価がありました。また、プールへの駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 591
    }
}